工作壓力爆煲 南亞漢紅磡墮樓亡

今日(10日)凌晨4時許，身穿睡褲的南亞漢ANOOP(33歲)，被途人發現昏迷倒臥在紅磡必嘉街與湖光街交界路中，懷疑他從高處墮下，於是報警。救護員到場證實事主當場死亡，警員用帳蓬遮蓋屍體，並封鎖現場調查。受事件影響，現場需封閉一條行車線。

消息指，死者與妻子同住在湖光街7號鴻運閣一單位，近日疑受工作壓力困擾，事發前曾與妻子吵架，隨後走到大廈天台一躍而下。

警方現場並無檢獲遺書，案件無可疑。

防止自殺求助熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288
社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281
醫管局精神健康專線： 2466 7350
利民會： 3512 2626

好大壓力咩 唔啱咪返鄉下

靠打劫過活都唔係咁易，又驚隨時俾人拉

做乜唔搵雄哥傾下先

搬運有OT嘅咩？

啲蝻死不足惜

搬唔晒咪OT 搬埋佢

葵涌百班倉 OT到夜晚11點半都有

利申以前做過 好癲

一個POST可以睇到連登有無南亞人上緊

痛快，死得好

d車遲到， 突然有貨到

好彩唔係壓力大到要強姦人
死咗去都好

張超雄嘅錯

有

南亞裔都頂唔順香港D壓力

正正經經反而壓力大
反而得閒打劫下強姦下應該冇咩壓力

消息指，死者與妻子同住在湖光街7號鴻運閣一單位，近日疑受工作壓力困擾，事發前曾與妻子吵架，隨後走到大廈天台一躍而下。

我意思打劫個句

抵撚死

返咩工咁大壓力呀難民？
打家劫舍邊一樣？
落去地獄搵拉登呀蝻狗

無論有冇野做既啡皮狗都好，只要唔出現係香港人面前既就係好既啡皮狗

南亞人跳樓

第一次聽

跳樓就跳樓啦

唉

張超雄去左邊? 做乜唔幫下人? 掛住湊囡?

有冇諗過係嗌完交妻子推佢落樓

有講錯咩 你睇下新聞九成打劫強姦搶嘢都係你班南亞狗

可唔可以唔俾佢葬係香港?

屌 呢啲算唔算真正融入

跳樓無分膚色 腥港果然係多元文化國際級大城市

今個月劈唔夠數

其實香港係有d正正經經工作既南亞人，
多數係尼泊爾人
如果為工作壓力死，唔明child登仔話乜鳩抵死
你話打家劫舍d南亞人被人斬死就話

班蝻咁想黎香港
咪比佢感受下香港既生活壓力囉
本地人都玩唔掂
佢班唔識中文既人諗住有好日子過?

好多南亞佬做回收，依家比黃錦星搞到冇嘢撈，唔出黎打劫強姦都已經還神囉

唔拉埋d同鄉一齊？

其實有南亞人係香港會正正經經揾份工做，唔係個個都姦淫擄掠，唔好一竹竿打一船人啦

正經做嘢貢獻社會有咩好笑

你話好食懶做靠呃靠搶就抵死啫

Child登真係Child登，成班冇獨立思考嘅

慘過返印度

點解唔強姦打劫？
我唔想同情南亞人呀

張超雄：又有材料可以做政治議題

南亞都頂唔順香港壓力， 香港真係俾狗住隻狗都頂唔順

點啊蝻
睇完單嘢有冇諗住回鄉啊

最好死哂佢

佢係有返工，做地盤嗰啲都叫有付出呀
如果係打架劫舍嗰啲唔叫工作呀

自首丫嗎

兒登

蝻亞都跳

On9 女人
依家食自己啦

證明香港係鬼國 連南亞人都捱唔到工作壓力

垃圾工 5年前做完兩日唔撚做
啲老屎忽成撚日鬧人
倉環境極差極污糟多塵
蛇頭食撚到你得返$55-$60/he
講明9-6 實情日日要你ot到起碼9點先收得工
屌你老母 加埋勤工得$65個鐘 明明百佳上面出價係有80-90/hr

蝻狗都跳

拉登係中亞/西亞人黎

個撚個都係 對人唔對事
正正經經做野又屌 又唔係偷呃拐騙
Child登變撚晒質

其實佢依類先respect bo
肯做野搵錢不得止
仲要將份工咁上心 諗唔開就尋死
大把南亞佬工又唔返 又蝦蝦霸霸
日日做蛀米大蟲又一日 依啲先要去死

咪係
肯認真返工嘅南亞人靠自己努力搵下錢先係尊重

佢已經係香港人啦
佢體會到點解香港咁多人跳樓

搵難民之父嘛

南亞人咁撚捱得係香港都頂唔順

其實有D南亞人係英兵既後代,人地曾祖父果代守護過香港架,可能仲早過你地父母黎香港

咁撚多負評，原來兒登咁多蝻狗/左膠大愛撚上

嚟香港把撚咩 走啦

Ust蝻亞狗？

發來賀電😂👍

child登仔 成班淨係識針對種族
南亞人係好多仆街, 但都有好人正當人
如果佢係犯法死 就唔抵可憐
但報導寫到明人地係工作壓力爆煲跳樓, 佢只係安分做下打工仔, 就話人強姦打劫死得好
淨係識一味笑一味仇視, 用下腦用眼睇啦

正經又點唔正經又點？移民不嬲都要錢先得
你咩都冇 仲要好多冇野做拎政府錢 依加長者金要65你開心啦 更加唔好講犯罪果d 係好撚多